12名被扣押香港人家屬發表聲明 形容是「秘密關押」要求政府介入接回香港！

家屬提出四項要求：
（1）拒絕「官派律師」
（2）提供適當藥物予被關押人
（3）取得直接聯絡 如打電話
（4）港府介入接回香港

一定無可能放人

拖你一年半載之後判你坐兩三年，再之後咪擺返嚟香港再審囉，如果仲有命嘅話

pusg

push

拖到咁耐都未放即係無可能低調處理搞唔掂了

捱到3個月唔死都偷笑
講真，我係香港人
但我畢業出黎做野就已經有同大陸人共事
唔敢講好清楚佢地脾性
佢地都心知大陸政府唔掂
但用武力搞革命就無可能
咁唯有用盡方法賺錢移民走人
一年幾前香港人話要革命、話要反抗
我識有幾個大陸人心裡面都好撚支持
不過佢地一定唔會高調咁支持
但最近見你地香港人搞左年幾有多
說好的反抗呢？
最頂癮係大陸仔講，你地話要革命、要反抗
死傷就難免
如果你係怕死怕傷，咁就不如收嗲賺錢走人
敵人未殺到埋身就聲大大
敵人一殺到埋、有埋死傷就哭哭啼啼
你以為依家大陸同你講玩呀！？

返到嚟已經換左個演員

有骨灰俾返已經算有賺，支那歷史灰都唔俾

可能已被打到老姆都唔認得

香港人攪左咁耐 其實都只係去返8964學生遊行個種水平。
所以好難怪班支那人都睇唔起香港人，因為香港人做既野 30年前 支那人已經失敗左。

[img] [/ img]

我基本上同意
香港人大舉移民先至係上策
唔好同邪惡共匪硬碰，佢哋無人性
香港人走晒，對共匪先係最大嘅懲罰

pushh

所以我唔會笑大陸仔屈服政府
至少人地知道自己要咩野、有晒目標
就係賺錢走人，你唔好理佢點賺
但香港人又大大聲話要自由民主
又講到要消滅支共
咁埋正面同政權正面對抗
輸贏一鋪過
點知聲大大、無貨賣
最多去Twitter做下所謂任務
歷史上從來無見過用愛與和平可以成功感化政權
香港人口講革命、口講反抗
但從來無一個半個香港人知道背後需要背負既野係將會幾沉重
你話你係收成期、一定移民走人
我都覺得你係有用腦唸過野
但一味話反抗、搞呢樣果樣、推更多人出去
做更多慘劇
咁樣對件事有咩幫助？
就一句：「我好撚鐘意香港！」
你可以為你幻想既香港承受幾多野！？

Push

大舉移民 建立移星城市 培育香港人有政治，科技 軍事，情報機構 等等人才。
咁樣香港人先有生存既實力，立國就睇時機。

到底政府介入機會大d定有condom帶隊攻入去救佢地既機會大d

8964 失敗左30年後既田地。就係我地由2019年失敗 唔從根本上改革行動30年後既結果。

希望呢十二位平安返嚟香港啦，雖然呢個希望非常天真……如果唔係就唔會咁多人反對逃犯條例啦

不過隨住民主派立法會議員唔會延任，未來一年應該好難有進展

越叫柒婆越唔做

一定要走 留係香港 ，香港人係冇可能再係香港培育到本地黃營精英。
因為所有資源會俾政府 商界用來培育愛黨人士。

林鄭唔會理你
佢最想就係支共播埋佢地受審, 判刑個過程
之後等12位坐完, 移交返黎香港果時, 即刻被捕

True ,Damage is done .
香港人要令佢地既付出有價值 一定要加速離開。

會向最壞作打算
冇任何人會救佢地 已經肉隨砧板上。

香港之所以成為大都會國際金融中心
非因香港這塊土地，而是土地上的『香港人』
是港英國政府制度 和香港人努力合作嘅結晶

大陸人就算走到去海外都係做小粉紅
咩都中國好，我未見過反對既人囉

離開咗香港既人雖然都有藍屍廢老屌人攪亂香港，但起碼少過班小粉紅好多

推

777根本就係與民為敵，求佢冇用
而且 唔可以常理和法律去測度共產黨
香港人愈係緊張，共產黨就愈更加玩嘢

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

咁又唔一定，劉山青好似坐咗七年咪又完整一個落番嚟。

當日推送中講到鄰國如何人道，香港人可以請律師又點點點，而家咪完美示範鄰國理鳩你。